一人一個點解香港人咁中意返工原因

究竟點解咁中意返工
平時就哎生哎死想放假，想收工
今日就好撚有熱誠返工
睇新聞個呀叔
叔：我訴求就係想返工

有啲人手停口停，我明我同你道歉
但
身邊有啲親戚，公司都話理解罷工
罷工嗰日都計錢
但佢就話好想返工

究竟佢地點解咁中意返工

我係認真問